不如幫LIHKG起個中文名

而家講上口太長, 話晒新壇梗係要有新名
我先

畢鳥

Pish